機場嘅大家留意啦！！！！！

一手資訊 國泰要員工收工啦 1630 office 清場
走啦大家！！！！

圖呢

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！